Yehova a nga fhindula thabelo dzashu a tshi shumisa Ipfi ḽawe ḽine ḽa vha Bivhili. Khayo, ri wana vhuṱali ha Mudzimu ho kunaho. (Yakobo 3:17) Musi ri tshi vhala Bivhili ḓuvha ḽiṅwe na ḽiṅwe, ri ḓadza mihumbulo yashu nga zwithu zwo kunaho. (Psalme ya 19:7, 11; 119:9, 11) Bivhilini hu dovha ha vha na tsumbo na tsevho dzine dza ri thusa u iledza mihumbulo na nyemulo dzi songo kunaho.
